每次行動感到恐懼、卻步之時，請腦中一直想起犧牲的義士，正義還未伸張！

可能你已經開始睇到麻目，每日都死幾件，已經變成日常了。
可能你每次睇完新聞好嬲，但落到現場時心中會出現好多藉口。

其實你心裏知道一切都唔正常，但不義之事已經多到你憤怒不及了。

咁請你記住所有既既手足。

佢只係一個學生，一個兒女，一個孩子，一對父母，一班香港人...... 佢地無理由要變成一條浮屍，比人強姦

而所有人既犧牲，全部！！！！都未得到公平既審判。

死不瞑目。

你若麻目，誰來伸張正義？
11.12：

11.11：

10.31：

10.6：

10.2：

10.1：

9.29：

8.31：

6.12：

推

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

建議用電腦或有wifi情況下睇

無限回帶 香港人金魚記憶

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。